% Title: transaksjonskode

Hei {{user.name}},

Koden for å bekrefte handlingen din er: {{tan}}.

Hvis du ikke tok initiativ til denne forespørselen kan du se bort fra denne e-posten.

Ditt Learntools-lag
